黃毓民日日吹奏韓國瑜都算晚節不保～ 獨派為乜仲要同myradio做節目？

夠膽死成集踩場吹奏共匪韓國瑜真係好撚癲

仲話自己稱本土派

真係本你老味～

講到底都係中國人，完全放唔低華人身份

好心就話思想脫節晚節不保，
陰謀既就真係懷疑收左利益吹捧共匪瑜。

否則真係好難解釋點解會由本土派轉去韓國瑜咁大轉變～

堡主個堆真係要三思係咪要繼續係myradio做節目，廢事俾人拖累話有份撐共匪瑜

中原北佬 炎黃子孫

問陳浩天啦, 鬼知佢

召喚堡主

否則真係好難解釋點解會由本土派轉去韓國瑜咁大轉變～

佢一路都國民黨背景
好像出自國民黨背景深(依家已染紅)的珠海書院

黃毓民從來沒話過支持港獨同自稱本土派
佢只係提供一個平台俾年輕人發聲
唔代表佢既政治立場
佢唔似販民咁一言堂,一定要大中華膠先侵你玩

關乜事
係政治拉攏既方式黎

黃毓民呢條仆街老奸巨滑, 兩面三刀, 少近為妙

本土最前線

事實就係蔡英文管唔掂台灣經濟，外交

韓國瑜用自己背景同認識，做政綱去推經驗

你可以話佢推經濟係口號，事實上選票就係反映左台灣經濟差到一個點，情願要先搞經濟，後搞政治 呢個係事實。呢一點同Donald trump好似，其實係食住個勢上。

講真，韓國瑜屈屈不得志左好一排，但係都努力左一斷時間。如果因為佢係藍營就要屌鳩佢，唔讚得。同飯民望撚住黃游俾人dq唔撚出聲一樣咁on9。
講立場唔講現實既雙重標準。

藍營就唔俾讚，同港獨就一定要禁聲一樣咁on9

蔡英文差， 唔代表韓佬好

但佢係必要時候， 會出賣本土派 （梁天琦）

依家科技進步,
人人都可以開台啦
駛鬼佢個乜柒平台咩

大部係政治人物都係自身利益行先、立場行後，黃毓民都唔例外，不過香港人就係鍾意玩個人崇拜。

黃毓民捧的亨利,壽司達關鍵時間屌本土派係納粹黨

獨派去開咪係加大平台認受性

只要開節目比獨派

旗下最紅KOL支持單程證唔理
支持韓國瑜的IP比人查到大量來自海外又唔理

咩9都話多元化
D100請本土派上去你班友又屌林匡正同D100

一日N個龍門

我都唔明上去做政治花瓶做乜鬼

科技進步, 任何人都可以開個頻道

黃毓民班人, 真係對多一秒都嘔心

當然唔理

呢D都係佢心入場既立場, 自己唔講出口, 等其他人講一樣

獨派成日對黃毓民雜豚太多幻想

想知邊個kol支持單程證？無乜留意開。

亨利同壽司達自槍擊後講反單程證要對準政府
邊個屌大陸人係排外納粹

亨利比人屌到立即宣佈節目轉付費潛水

如果真係支持多元化
本土派KOL上D100有咩問題?
當日黃毓民開咪對去D100的本土派家法
呢度班黃教教友都有份郁上D100的人

賣菜瑜比人屌唔係屌佢國民黨 亦都唔係剩屌佢奶共

係屌佢講得出做不到 同埋唔做功課鳩up

亞州四小龍 做愛摩天輪 f1賽車 幾單野都比人睇到佢係講完冇影 或者一開始攞完soundbite之後先死死地氣話有技術問題

你做立委可以咁樣 但係市長同總統咁講野會死人

我到依家都唔知上D100或其他傳媒有乜問題？

又唔係MYRADIO既人, 又無同佢簽獨家合約,
由何時開始, 人身自由要得到黃毓民雜豚批準？
仲惡過CCTVB
邊到黎既道理？

點解唔係屌佢奶共？

我係屌佢奶共

狗主當班獨派係棋子，冇利用價值就反枱一腳伸出去，識佢咁多年仲唔知？？

上myradio又唔得, 上D100又唔得.

擺到明
我都唔知痴埋去有乜謂？

不過佢地係講唔聽架啦

做常設節目主持, 同做獲邀嘉賓, 係兩件事

你真係好撚無恥，係我個post屈完人就潛水，再屈過

亨利唔知，仇斯達冇話過人排外納粹
只係話唔應該感情投射，假設紐西蘭同香港一樣情況
唔應該支持恐怖主義，要改變情況就應改變移民政策著手，唔係殺人

屌你老味吹到變成「支持單程證」

做嘉賓會有足夠多airtime講嘢?

應唔應該上對家平台係各有各睇法

但點解建制派議員上MYRADIO就叫多元意見,MYRADIO好野
但黃教又狂屌關SIR同本土派上D100

我主要最重視一致性

除左連登偶像如陶傑，根本係連登討論任何名人都冇參考價值

人地大大篇文章、影片係度做記錄為證
都可以俾人屈到180度相反

你睇漏左隻字

D垃圾益友咪撚浪費時間糾纏
條肥鬼亨利都笠水笠到轉收費

又係玩泥漿摔角浪費時間駁其他人無心機追

根本係個人崇拜既兒童黎

你屈完人就即潛水，就真係唔浪費時間啦

聽返果集節目，其實仇斯達好就住講，講明兩地民情不同
留晒空間比其它人發揮，講香港應該點做
都要比你屈成支持單程證我就唔知你乜居心喇

我唔like阿達，但我監聽佢咁多集都冇你講o既野，唔好老屈啵

呢D人我都見唔少
一開始就話你無證據叫你CUT片,比埋LINK條友就玩文字演繹咩9原意,再講唔過就潛水
二千益友N個分身一理呢班人就無得討論

關SIR上D100屍達哥 就屌關SIR敵本土
屍達哥事前主動邀請左膠學生會上屍達台又得?

搵多十個分身打
'我唔LIKE XXX, 不過呢'
D行為同熱狗一樣衰

邊次係唔夠 airtime 講嘢？

嘉賓可以個個禮拜都上去講嘢?

又開始玩泥水

陳文敏都成日上左右大局,又點DEFINE好
當同班泥水佬糾纏就已經好難討論

黃毓民其實最嘔心係其支持者同陳雲支持者一樣ON9

永遠就係有議題說服唔到人就標籤老屈
結果就連反單程證反左膠的人都變5毛

WITCH HUNT玩到最後係屌人屌得好精彩, 支持者人數就不停向下隊

有嘢講先上去講

無嘢講上去玩手指？

原本佢地就係同夥
佢地實際既意識形態係好接近

邊個咁戇鳩托泡魚魚大腳
吹水吹到傻撚左

香港咁多事發生, 政治人物會去到冇嘢講嘅地步就不如番屋企耕田啦.